突然覺得遲早出街用飲管都會俾人批鬥

就好似關愛座咁

咁到時連登就有人叫

飲管hunter

Hunter會拎多幾支飲管

飲管sucker呀

可能買幾百支飲管係餐廳門口派

我用飲筒

有啲餐廳喺飲管箱到貼左反飲管slogan
已經係明文批鬥緊

飲你老母管
中國人

見過啲on9 OL 個頭主動唔要飲管
轉個頭食唔哂又拎膠盒
源頭根本係啲人度

之前台灣有個議員試用匙羹飲珍珠奶茶，一開個膜就成身都係 又要用紙巾咪重唔環保

我想學唔用飲管飲奶昔

我就睇班友點飲珍珠奶茶

已經有啦

到時就會批鬥埋珍珠

第時批鬥埋個膠杯 直接整個飲奶茶機噴入個口，之後喺個機隔離放堆珍珠，直接飲完用手拿

飲你老母管
飲筒呀，冚家產

批鬥奶茶機

唔好講到咁遠
凍飲啲糖漿沉曬喺底己經唔知點攪

環保撚：我伸條脷入去搞

插條撚入去攪

好環保，一條撚就可以痾尿、啪嘢、攪嘢，重可以循環再用，你睇幾環保

到時禁曬我會選擇自己買，出街帶定兩三枝

( Show Blocked User - 狗仔(獨學) )

On9